請評理，好憎男朋友一樣野

成日用我個鬚刨

好唔衛生

大家話係唔係

...

我有無講錯

哦

用返佢果個咪得

點解lihkg 咁多基佬
唔係話唔得
但直佬睇到唔多開胃

咪係，有冇拎來剃j毛

其實女人都有時會用

你用嚟刨鳩毛再俾佢用囉

唔係wo
個名好用途性
男人因為用黎剃鬍鬚，叫鬚刨
女人用黎剃毛，叫剃毛刀

呢個好潛意識識，好直覺認為